【玩作對？】普巴缺席曼聯名單後 現身法國慈善賽

曼聯在上週末擊敗般尼，重回爭四行列。不過剛剛傷癒復出的普巴（Paul Pogba）缺席了該場比賽的大名單，引來了不小的爭議。而普巴本人則在昨天現身法國，出席了慈善比賽。

普巴一家都出席了慈善賽，旨在為幾內亞的孩子們喝上清潔水籌款。其中普巴的兩個哥哥還上場參戰了。普巴和母親則在場下觀戰，普巴本人還發表了一段演講並和一些孩子們合照留念。

普巴出席慈善活動

《太陽報》認為，在缺席了曼聯比賽不到24小時後，普巴現身法國出席慈善活動，多少還是讓曼聯有些尷尬的。蘇斯克查（Ole Solskjær）表示普巴復出後已經踢了2場比賽，所以休戰。不過看起來普巴並沒有利用不出戰比賽的時間來好好休息。曼聯下一場比賽將對陣阿仙奴，不知道普巴是否會得到正選機會。

希望佢繼續留係曼聯 搞到曼聯永無安寧